NBA有冇試過係關鍵時間有球迷沖入去搞搞震

姐係第四節尾段兩隊好膠著既時候沖入去搞敵隊之類

buzzer beater 球迷出去goal tending 式封籃點計?

就係講尼D

尼你老母咩